兩個月前，連登盡係all in 美股退休既post, 兩個月後，一遍輸身家死老豆既post

夠膽all in gme果d退哂休啦

咪on9啦，高位先黎allin

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！
因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易
大部分只能買一股！
好多仲要係你同我都有！

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A